終於明白點解北姑咁多狗幫手守

推

我想嘔啊

隔住個芒都聞到陣臭味

我要投訴

最底幅圖後面仲有個細路
教壞哂 正人渣嚟

push

send去藍絲谷先

原來係熟客

係狗雞合作

想嘔

雞犬不寧

唔怪得之啦 原來啲警察係老襟

屌，9都縮撚埋

痴撚線 我無野講

好L冷漠

香港警察多年堅守嘅定律

喂，扮放蛇食個啲雞都好過呢啲老雞啦
黑警駛唔駛食到咁雜

文宣組？

就算平時強姦慣d後生靚女
想轉口味都唔使食呢d啩

文宣組做嘢！

重俾網絡主力babykingdom 睇到

好恐怖

屌... 原來有份幫襯

又係果幾個呀姐

😡

睇到鳩都縮
啲老鬼條野真係咁dry

一齊去廉署舉報涉嫌受賄及公職人員行為失當

唔阻字呀蛇睇啦

作為對當差嘅懲罰
唔怪得佢哋平時咁燥底

我無野講

痴撚線架

冷漠

咁嘅貨色

啲狗聞雞起舞

p

好撚應景

唔好侮辱啲雞，好多雞都比警犬搞到雞毛鴨血，掃黃變左做食霸王雞，叫警犬比錢又告多條阻差辦公，如果抵唔住頸打狗又會告多條襲警，十年前先有個雞比狗蛤到去跳樓自殺

屌

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

食得真係偏 恥辱

哇屌 好嘔心囉

佢地有三萬個契家佬唔怪得咁惡

有邊個為啲雞出過聲？

想要無冷漠版

真定假

尾二似唔似馬蹄露

好噁心

洗眼 ...
屌你老母有無咁撚俗

嘔住推

________________________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

仆街真係雞嚟㗎喎

好噁心啊究竟要去到咩地步先會幫襯啊

如果唔係幫襯開尋日會唔會咁落力?

屌好7

隔住個芒都有陣死老鼠味

傷風敗徳。由犬做起？

嘔撚左唔該哂

原來一伙嘅

猶太口味咁差

臭閪 + 黑警 天生一對

白衫呀姐醒左個閪伯幾野

即刻有利是

保個咁嘅人要用到咁大警力？
我屌你，佢仲猛料過特首喎

熟客？

邊間酒樓？

警察員佐級協會

阿蛇咁識玩呀

你啱

入去推

屌.....好嘔

...

原來係班警犬熟客嚟嘅

唔係唔推呀？

企開D啦 dllm

毅進散仔嘅街邊口味

唔怪得咁把炮尋日照開檔原有人照

飢不擇食

其實班大媽開街檔使唔使俾保護費, 佢地本身就係黑社會定警察保護大媽, 官黑媽合作？

老襟黎,兄弟有難唔通唔幫?所以護佢上的士係好合理

有雞就有犬

哇屌
隔夜飯都嘔出黎
班警犬口味好特別

好搵過做雞 d老雞都無人叫啦 咁樣反而搵咁多

乜啲犬咁重口味

恩客

文宣組又可以工作

真相大白

師傅明白了

臭閪配黑砲

咪住先，隻雞公雞黎

雞飛狗走

揚左

你真識食

一支棍塞落雞嘴到
有含意

我冇野講

狗公同公廁，best match

係加拿大一早畀人告到坐監

互惠互利啫

斷正 個搞手有排煩

有兩隻狗行過

改正，猛料過總統至啱

推
我冇野講

認唔到
呢個唔係娜娜
小麗少少似但又唔係
求名

食緊野差啲嘔撚晒啲飯出黎

我跟過人去村代表既宴席
每圍行一圈收利事 大封既會插入條女波隙度再抱一陣
不過條村人少得百幾人 唔係既話d 人應該豪放d

其實唔駛申請遊行丫，果度超個三個人都冇被告非法集會聲音又唔會俾人告，其實都可以日日去唱歌，多d人各自各迫到冚跳舞咁

究竟啲警犬 睇到呢啲 醜唔醜
好想知道班人個心點諗
尤其是睇到侵侵個張同大媽對比

香港人係時候登報屌柒中國外交部

唔止道德水平，驚犬連口味都完全變咗支那水準

著得呢套制服嘅就係襟兄弟

警犬食支那雞 會唔會有個身有毒?

D狗真係已經冇左人性....
係閪都屌

搵警方代表解答下

熟客仔

原來
有收片

D場佢地睇

利益輸送

顛
同上面班公安有咩分別

又色情又煙又酒
想嘔

臭海膽？

原來係恩客

呀蛇平時北上call g 都係呢啲質素

亞sir 重口味唔洗你奶

我無嘢講

乜阿蛇口味咁重

pish

Fact check 係咪真係嗰個女人？

推到上報

香港警察 護雞盡責

差佬唔洗叫鷄呀

痴撚線真係

會唔會太重口味...?

如果嗰個大媽71係立法會入面跳我相信嗰日肯定唔會有人衝擊

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

合理晒

呢啲貨色都啱

Push

員佐級協會

好主意

職業真係無分貴賤 警察除外

難怪高級果d要割 咁柒都做得出

雖然好撚正
但都係不可原諒

😂哇屌唔怪得 阿蛇咁撚重口味

好撚噁心呀屌

軍妓

點解日光日白都可以跳得咁撚high

應該post 係藍絲group, 撐警group, 等班警嫂呀，撐佢地既人， 屋企人等等全部都睇到。

Bump

班狗食開北姑雞

真係愈睇愈嬲 啲雞係人 我地唔係人？？
點解要保護啲雞都唔保護我地

仆街

即係屯門公園班廢老係退休警？食住長糧派錢俾活家禽？

食得咁偏...

又話係男人都鍾意十八廿二嘅？

𨳒！樓主加返慎入先post啦！

喺砵蘭街做緊25年嘅老雞

阿sir叫雞唔洗你教

公雞都唔放過

想嘔
我要投訴你